唉，心情好差

細細個，屋企算係中產
屋企雖然未去到話有錢
但租私樓，屋企人開左間舖都叫做自給自足
之後唔知咩原因，成家搬左去住公屋
間舖執埋，之後我又on9中三冇讀就出嚟做嘢
由我成年到依家24歲，心裏面都好多諗法
但逢親一有錢搵果啲諗法，無論一開始個設想係幾完美都好，去到最後一定會爛尾

到近排開始，越嚟越灰，仲曾經有諗過自殺，但諗諗屋企人，諗諗自己條女，於是都係繼續捱落去。

見到身邊啲fd個個都上哂岸，自己仲係成碌柒咁，真係好辛苦

點爛尾法

去到最尾，件事就行得既時候
永遠有啲突發嘢發生搞到成件事冇得做